第一日返工有咩要注意

聽日第一日返工 做sales
有咩要留意

係咪90後？

90後啦

冇
因為你會好快唔做

早啲訓

如果飲茶, 記得哎灌湯餃

辭職

有啲道理

Office入面有冇咩係唔做得 除左打J

記得買定西餅

記得帶辭職信交上去

唔好對女同事起機

第一日當然係集郵，瘋狂影黑絲女同事腳

希望有女同事

王道

駁唔到

記住兩句魔術語，用左唔怕會得罪人
"唔好意思"
"唔該"

等睇吉魯version

同同事飲茶咪嗌灌湯餃

準時收工,唔好OT

夠鐘收工即走 冇人會留意你

準時走左啦
個阿頭不斷教我認識啲product
但公司員工年齡層真係比較高
想搵個差唔多既人傾下都冇